人民日報—南京大屠殺只是反華勢力離間中日關係的把戲

收聲啦老衲

認同

老衲已經影響到支共中央核心班子

老衲真身係咪華嬸

牛b死了

2333

睇完釣魚台個post
呢個topic幾可亂真
有進步
起碼唔係咩牛B果d level

老納今次就高質喇！

納 dee 今次個 post.........
有可能成真

納dee可以去做人民日報同環球時報總編輯！

—-發送自愛國的我的iphone 7

南京大屠殺正名為：南京事件

只係支日雙方文化交流,同64事件一樣無死過人

衲dee高質

係南京事件